泛民成立咗嘅武漢肺炎抗爭基金前景如何？

泛民成立咗嘅武漢肺炎抗爭基金前景如何？

有冇巴打可以講下。

Wfc

mpf 有冇得揀呢隻基金